聽講發育緊嘅女仔對波係越揸越大

咁係咪即係如果有啲女仔年紀細但已經波大大就可以判斷佢被人揸過好多次呢？肥妹除外。

利申：女友16歲時C cup

天下雨所以地濕了
地濕了不一定是天下雨

有意思有意思

直接啲

阿媽係女人 但女人未必係阿媽

個個都知但唔係個個放喺腦入面

夠直接啦

咁係咪即係有啲女俾人揸得少但都大波先？

下雨天留我不留

阿爺就係因為唔識標點符號先俾雨淋到病死架咋

女友之前俾人揸過咩

點解揸得多會變大先? 冇憑冇據

真係16歲？

我記得係無揸完會大啲既根據，但係理論上增加血液循環可以大啲，養份同荷爾蒙都有關
好似係

如果我淨係滅佢粒lin 咪得lin頭變大？？

雖然有點亂但好似好勁

識我之前應該五個左右揸過啦

唔通打得多飛機就變長啲咩

曾經係，我有標明係16歲時C，而家唔只

可能我都有份揸

有無咁巧合啊，我先唔信

你女友肥唔肥先

小小啦

如果係真個個都怒揸自己啦

呢個算係真
同埋與其話揸 不如話啪啪啪
純揸唔一定
啪得多就一定易大
最主要都係荷爾蒙影響

我可唔可以推論而家啲後生女好細個就俾人屌，所以普遍都比前人大波啲呢？

搵個後生女實驗下

係依家廿幾歲果d女岩岩發育果陣香港好撚興減肥
搞撚到依家個個出黎做野
又無波無籮又陀背又成

二字頭都還好，三字頭真係個個當年都好似Sammi, Kelly果D為榜樣

真心一問，係咪necessary 同sufficient 個啲嘢？

通常大波妹都係細個好撚肥
生長期間拉高又瘦左 對波仲係度
就會又瘦又大波

吊你冇圖，你話女友H cup 都得啦！

呢D cup唔罕見，無謂獻醜。
如果女友有H，我一定post圖

係

利申：18歲，比5,6個男人揸過，而家F

幫你加返

講緊自己咋話

唔係
舉個例，你食飯會覺得飽，食完麵都會覺得飽
但係你唔會話食飯係飽的necessary condition

依度應該純粹係講緊implication的關係

Yup

發育緊嘅男仔中出一次JJ長1cm

要操開先有胸肌

呢個啱 我未扑之前B都冇
而家D

你條J好厲害

思維錯左wo
天下雨所以地濕了
呢句無問題
地濕了不一定是天下雨
用不一定呢三個字
已經代表你本身覺得地濕既原因有唔細既機會係因為個天落雨
但你呢兩句既表達既意思係覺得樓主都on撚9

波大因為比人揸得多
揸得多都唔一定波大

冇J

屌你老味柒撚夠未

其實發緊育既女揸唔揸都大

我估都關事既
開頭同ex一齊果佢得C
依家佢已經有e

點會啊，咁咪即係個個都變大波妹？

中三已經c，呢啲基因既野天生

可能揸過真係大啲
識啲大波多數都成日扑野
不過唔知邊個因邊個果

有仔未

咁點解我揸極條女都咁細

好似差啲嘢

男人嚟

我都覺

係

咁講法fat boy eat all day咪...

日日同長毛男友啪lol

波細係咪可以賴男朋友

「不一定」表示唔係全然地，有其他可能性。至於反映到我有幾覺得係落雨重要咩？
Btw 你最後一句講得啱

我都揸大過條女

唔講咁多，即刻搏嘴

落雨>地會濕 已經係一個因果關係
btw if a then b
a係b sufficient condition rather than necessary condition

個個都大波，唔通個個都大波咩。。

其實越揸係會越大 因為等同幫女仔做緊按摩 按摩得越多 就會越黎越大 不過當然都要睇下個女仔平時有冇食木瓜 如果有既話 個波會再大d

個個都大波
唔通個個都想大波咩

係好大，不過同呢篇嘢有咩關係？

屌你玩泥膠咩？

如果係，就唔會咁多臭雞都係a cup啦